只要條女買Peach John, 你就會知道...

佢對嘢係墊出嚟呃9人

都唔明點解啲人買完仲敢拎住周街行

你係咪on9
佢有薄墊款

呢個就係啲女嘅答案

咁如果人哋唔係買bra呢😂😂

exactly

你啱啊 建興都有羽毛球拍賣

係個井出黎？ 唔去了解下先就下定論

男人係咁架on9啦
同佢講又唔信

peach john size好細

其實呢，以days系列為例，上到D cup就可以拆墊，個罩其實同毛巾差唔多咁薄唔好咁井底啦

出到g cup仲叫迷你size平時著開咩嫁你

呢個係75G，大過隻手，咁都叫細？
另外G都有分65,70,75圍，對應size都唔同，樓主係咪弱智？

你係咪有h cup 或者你肥到80圍都着唔到
不過pj days咁多人買成日斷碼 買唔到都正常

65i都著到peach john喎 樓豬係未見過大波定對奶細到淨係買得到厚墊款

睇見佢側跟條邊咁短都覺得包唔哂..
戴耐左會累積副乳...

希望一眼關七、學識淵博嘅樓主可以介紹吓有乜牌子係一個厚墊bra都無得賣
幾隻出名嘅牌子Triumph/her own words/satami都有厚薄款
係咩其實入得去香港賣bra舖都係裝假狗？

強烈建議你可以去睇下懶人包，我70H着PJ DAYS 75G改短背帶都完全無問題同埋高脇bra 反而會令到個bra 着低左 唔係包得曬就係好事，你着錯size 同唔識帶bra仲有懶先個副乳嘅成因

[懶人包後更新啦] 絲打喺邊度買bra? (17)

正常個胸唔係生得特別低都唔會包唔到喎 會唔會係你着得胸水平太低

Her own words 藍到發黑

我驚妳handle唔到g65 size喎港女
戴完戴到好似裝假狗咁妳好唔撚好意思？
離晒罩

我着咗半年已經冇咗個個副乳

正解: 話peach john厚嘅都係細波

細波先唔知大size有得拆pad 露哂底

睇死樓主又係嗰啲睇咗幾套av就以為好了解女人胸嘅人
剩係識話日本牌子一定報大數，分分鐘連唔同圍有幾大分別都唔知

定係佢太肥

satami冇我size

可能90cm底圍咪着唔到80圍囉不過肥到咁都幾難下

Peach john d size好似係細好撚多
好似C係睇落普通A咁
A cup直頭係得塊布仔

的確65a真係好撚細 但好少成年女性真係咁細

我好鍾意peach John d款
但唔啱size

日本同外國size唔同
外國牌子著75c
日本牌子要著80c /d

佢哋用開36圍做標準唔識657075㗎

D model影得好正

新出無鋼線果款承托力幾好! 仲包到副乳 唔會好似u記果啲著到變8字波
(仲要有啲款好淫賤好正

利申 著緊pj 嘅e cup

著開pj days 65g cup唔覺特別細罩面大過面 啲台灣功能款玉如個啲要著70g/65h bodibra 直程著65i 相對黎講唔覺pj啲size細 當然我唔會留意啲abc cup

引哂啲真絲出嚟

睇絲打留言學到野
之前同兩條女吹水
話自己對波太大著唔到PJ
好羨慕其他女著到咁靚既款
果兩條女雖然睇落都大大地，但睇落左頂龍D
咁真係吹大左

點解某啲男士成日覺得自己係胸部專家？？？

Beaute land

假波

店主假架咩

真係想矯形就唔好揀pj
有朋友介紹銅鑼灣蔡太 不過佢會喪屌你胸形

假架佢對波癡唔埋

咩叫癡唔埋？

個胸條事業線係y字形唔係i形

係咪例子

公道講句PJ都有厚墊款嘅，唔少靚款亦都冇出到FG杯
可能你嗰兩位朋友冇問清楚咩款有大size/睇啱嘅款冇佢哋碼啦
佢哋官方其實都係推冇咁足碼嘅款為主，甚至連店員幫手睇試身時都會話佢哋牌子尺碼偏細
但其實人哋係有足碼又薄墊嘅line

佢啲溝係 )( 咁樣嘅X字型

日本bra不嬲好多厚pad鐘意裝假狗
有次同個食左好多架妹嘅鬼佬講起 日本妹普遍好似好大波
佢好不屑咁話 好多都係push up bra黎 假嘅

Honey果對I字型係真啦掛

其實peach John先有可能大喎佢係少數連70都有出到E/F杯size嘅牌子

Her own words係福建幫開
各位絲打唔好幫襯

睇得av，網紅多，見到假胸就話人身材正，瘦底大波。明明成個假體現哂都話真，仲話睇相就知人size,
成日話食開35g36g瘦底巨胸女神，連cup數係上胸圍減下胸圍，內衣只有雙數吋數36，34咁去或者係65,70cm咁去標示下胸圍，係講個身厚度都唔知。有人反擊就笑港女平胸唔抵得。

要去大牌黃既就去 Leona

小牌就lily beaute land honey 果堆

原來有D就已經可以拆墊

都貴架 起碼三舊幾

買sixty eight就一定細波

呢個真係印象中最大c cup
68最多買褲仔

著緊pj 75e , 又夠薄，夠包又唔會跌帶！當然abc cup啲款會靚啲！

好明顯樓主識極啲女都係得A, b cup

你一定係死肥婆

2021 年啦中學生都識 push up 啦

我條女早排先係𠵱間買咗兩個罩
佢仲話幾好戴
包到好實
仆佢個街，原來係藍店

係咪新屎坑 三日香
完全唔知有咩賣點

大size 以前有著開satami
但佢大迫，日頭啱啱著無乜問題，但著到晏畫就會包唔曬粒Lin 會走左出嚟！會好易走光！我試左好多個都係咁！

都戴咗成個月啦
佢話Peach John 啲罩包得冇咁貼
冇Her Own Words 咁舒服喎

佢啲G Cup = D比盡

利申：Ex 平過機場跑道都聲稱Peach John C Cup ，簡直係俾女人裝假狗嘅極致

屌晒大家老母

絲打睡眠內衣邊個牌子好用，女朋友有提過想要，但我唔知邊個牌子好

佢嘅C cup俾盡係實際上嘅A/B

不過啲女入68多數係買褲褲啫

男人先會用一個牌子概括所有brapj有厚燒bra 又有薄墊正碼bra 唔識就好心虛心d

男人就算啦 你自己去pj門市睇下g cup幾大先好講野啦 分分鐘大過你塊面 無知就唔好出黎柒 如果你女朋友65c又真係細既 唔該你識分埋下胸圍先 波都冇就唔好扮專家

唔單止藍，仲要設計唔靚，cutting又差

高級拋磚

著VS都唔關你事啦
你撚會有女咩

咁Ex真係細我先咁講姐

對唔住囉我無識晒PJ所有款

你出錢俾佢試過其他啦,咁多bra牌子

肥婆去hnm買啦

樓豬係未見過大波

一個post睇到連登好多絲打

咁Ex用過一款厚到仆街我先講姐

我都無概括所有Bra，淨係話PJ姐，唔洗鬧到咁甘

我嘅無乜參考價值喎

嘩 多謝提醒

無見過days系列？我個75G可以岩岩包住男朋友個頭

而家就係話PJ有唔同line
係你個ex無料要裝假狗者

你係咪冇腦？ab cup 先厚墊
唔識又鳩Up

咁多絲教精你 仲要唔收學費

睇得PS瘦底巨胸網紅相多就扮專家
覺得自己要出嚟笑港女平胸
現實係cup點計都唔知

其實就算係矯形牌子都會有厚墊款嘅，細cup嘅墊亦通常都會比較厚
但就唔代表人哋成個牌子都剩係得唔足碼嘅款，無謂捉住身邊一個事例斷章取義
更何況你應該連你位ex下圍幾多都唔知
65C同75C已經係兩個世界啦，但唔代表65C唔係C㗎嘛

女朋友就係唔鍾意訓低啲肉散出黎

咁唯有帶佢試跟著買畀佢，無得surprise

唔該

多謝提醒 樓主可摸耳 pin 樓上 comment

所以分左手

細我無所謂，虛偽我頂唔順

On9

樓主分分鐘縮返入老母西到

OK Bro

OK，返去刨熟PJ本catalogue

80圍肥婆都買到
係好著又靚

佢c唔係for比人打飛機
碼數分到好仔細
咁先比唔同身材都有岩身bra著

認真，老婆舊時去pj, 而家轉左去sheer, pj 真係個款好肉酸，仲要係越出越肉酸

台灣玉如阿姨
連埋郵費都平到喊

屌你真係唔撚識。
你以為厚墊呢家野係得peach john?
其實所有牌子的bra都會有厚墊同薄墊款。
通常C杯或以上都一定要用薄墊，
而A同B杯就要有D墊先可以托得起個胸。

on9青頭仔以為得peach john先會出厚墊bra

有冇諗過係你背脊肉厚

呢間嘢嘅F cup = 普通牌子嘅C cup 男士們小心比人呃

你係絲？講cup唔講圍數，一係你係男人，一係你係個冇乜常識嘅女人

因為姐妹尺碼
唔好比英文字母呃咗
其實英文字母大唔等於大胸

同意 樓主係弱智

其實65G同80D容量一樣
底圍大一碼，罩杯小一碼嘅尺碼罩杯容量相等
你可以參考返姊妹尺碼嘅size chart

你開圖片mode睇下個藍色bra係咪同d cup差唔多
你小心比人呃就真

喺美國買36C / 34D 呢間嘢要80F
唔係話間嘢唔好，而係求其google下都知間嘢個碼係偏細

嗯，買過就知，pj拆墊之後可以好薄，薄到突lin都得
（peach john days系列 d cup以上的話）

樓主不如自己去買一個返黎摸下
唔好咁井底

親身試過，點解個個咁堅持係啱size

可能佢哋就係用緊peach john呱
其實係姐妹尺碼問題
唔代表大胸

美國同日本計法唔同 香港亞洲地區都偏向日本計法
你去wacoal triumph 台灣bra買75d都未必岩
加上每個牌子都有唔同款 唔會款款都係正碼足杯

感謝解答以為香港係跟歐美size sorry

你可以google a bra thats fits size calculator 就知岩唔岩size
同埋有d係偏杯同埋1/2杯 又有可能唔夾你胸形 size大左都好正常

日本bra仲要吹大1-2個碼
人人E級

我買開chantelle 32D
wacoal大概32/34F
PJ都係碼數偏細不過我只係睇過從來無買過
其實啲咩E F G都係一堆英文字 無咩意思

就係有班女係peach john著G 以為自己真係G
周圍同講自己波大

唔止呢啲問題
杯型款式又係一個問題
有半杯/全罩杯/4分3杯⋯
同埋國際碼都有個換算表
所以都要對應返

係呀
其實冇意思
著出黎好睇/夠承托力/舒服⋯等等就夠了

對比起外國牌子黎講唔係大
呢啲叫DD或者E
一定唔係G
但香港女仔著呢啲size算大波㗎啦

樓上全部都係講自己cup 數，從來無人講過自己大波喎！

你同歐美隆胸av比！係女都細波啦！

lily 咪又係玉如買貴幾倍咁解

台灣/香港功能款我h-i都著到啦 pj都係著足碼65g 如果pj days係偏細既 咁到底係其他功能款報大數定點

就算唔係隆胸av 人地鬼妹天生骨架底盤都大過我地 飲食習慣營養又足過我哋咁多
根本好難大得過鬼妹。。。

佢days系列係亞洲正碼黎做下功課先？同埋除左ABCDEFG仲有30 32 34 36底圍呢回事30D同38D個底圍已經好唔同，正常香港女仔都係着30 32 34，大肥婆先着38

啲男人睇過下av 就以為自己係胸圍專家！
我哋呢啲真用家唔會明架喇！

你咪入去睇吓囉
勁井底應該你識親啲女細波A, B Cup先冇得拆，C有啲有，D， E嗰啲一定有。

其實好多品牌都係咁，但係你掂到嗰啲都係平胸都好難怪你

樓主已經潛咗水

65c 70c 75c 80c
4個圍嘅c級上胸都唔同size 65圍同75圍都已經差10cm
你唔係覺得c級配落咩圍都係一樣啊
配落咩圍都一樣個啲就真係裝假狗 對胸用cc呢個單位計架喇

自已了解下啦，你估個個人嗰底圍都一樣？瘦嘅咪着28 30，肥咪會着到上去38 40，但ABCDEFG係代表上胸同下胸嘅數據差距，你咪繼續停留喺75B萬能碼嘅世界囉
仲有上網有得搵亞洲正碼同歐美碼嘅尺碼換算表，日本G=外國DDD，日本H=外國G，你可以話計法唔同但唔代表個bra本身係偏細

順帶一提，呢個ig係有心絲打開嘅，唔識帶bra嘅女仔可以睇下

我條女買開68

小童bra

男人黎講你都算仆街

想個閣下著開咩牌子size求賜教

其實唔係剩係睇舊肉
睇埋骨架大細
骨架大係要著歐美款
骨架細著日本款舒服好多

哦

希望你永遠無評論過你嘅Ex

似係你on9喎請問你着開咩bra，上圍下圍數據係咩？even外國bra都唔一定係啱㗎喎
一味話pj 細，但又唔講下自己咩size ，最好比埋你啲外國bra 圖(胸罩咋唔係波呀)黎睇下
pj岀到G 肉量要有返咁上下先填得曬個bra，唔識咪鳩up咪死雞撐飯蓋啦
你大波到要着J K cup？定你下圍肥到80/36都着唔落呀？pj days G係外國DDD喎，改完帶細圍H/I都分分鐘着得落喎

因為佢地買開日本Size bra, 就算同一個大細，日本size寫出黎係大過歐美size。日本75G同歐美75G應該唔同，日本寫法係大一兩個size(好似係)

外國都有出28圍 不過日本d款真心靚好多 同埋外國bra通常都係雞心偏高着出黎圓d 係通常呀

咁都要hide

我都唔知 條女買開 一年入幾次貨

cant anger more 呢個留言睇到我好舒服
真心想知佢着咩碼咩牌子

我著唔到外國bra, 就算圍啱，佢波gap個距離都係大得滯，成日著到鋼線開面頂住隔肋底對落，波同波中間又包唔晒

計法唔同，但pj days係亞洲正碼足碼黎==，
同一個cup(英文字)只係代表數據差距，
要睇埋圍數(數字)，
姐係38E同32G嘅胸肉容量係相近，
但圍數唔同，38比32大
姐係肥婆38E cup個胸嘅大細 同正常身形32G cup係一樣

擺明男人嚟啦

樓主以為自己好有智慧靚抽 點知

呢個係有女同無女嘅分別

想知個網係邊度禁呢個chart出黎? 想對比下日本size

我amazon睇近freya 覺得個雞心通常都比較高 就算低雞心個wire都係開左少少

著緊pj Dcup幾好戴
我細圍又唔係度度買到 我淨係知pj出到好大cup數
樓豬唔識又亂up

thanks,但我計黎計去都唔岩

點解唔啱？你講個數據黎聽下

就係個Band size 同bust size計完唔係我個US size,但用番其他US size calculator/size chart 計又岩，所以唔知佢個size chart個US size寫錯定我計錯可能我係王梓軒

睇得出你係純正連登仔

係
victoria secret嗰啲都係
唔知點解插心口咁

多謝絲打賜教

呢個真 好痴線 days款香港有冇on sale都會斷碼

所以呢？就算裝個橙 關你撚事

咁你斕返去叫雞po講啦

屌你老味個d男人黎架

Agger 真女人著skims

直頭係成日覺得自己咩都係專家

原來王木木有睇呢個post
有冇絲見過佢真人？

馬沙 victoria's secret係好唔掂
推薦chantelle
啲t-shirt bra係啱胸大著
香港胸大好慘 得啲lace bra無t-shirt bra款

買台灣bra啦
推薦黃店

係sales 姐姐親口同我講係日本size偏細
雖然寫F但實質係其他品牌D或C

其實係咪男人先咁執著個碼數去曬命？
我從來入去舖頭試，邊個size 啱著就買邊個！
喺英國我買34DD , pj買75E or F
佢有時唔同 cutting 都會唔同size !
如果心口有返咁上下肉既，都只係追求著得舒服，唔使太push !都ok

Pj 十幾年前黎香港既時候係最大得c. Cup , 其間成日都買泰國Wachol 同satami ! 但呢幾年就發現返佢pj有E cup 以上，而且仲要好舒服！所以就勁買！
之前有間日本bra搵雞扒妹賣廣告，諗住有大cup size 就即刻去試！頂！最大得D 都唔係比大 cup 買既！

因為部份男人覺得自己乜柒都識

冇經期又會指指點點嚟m根本唔會痛唔會影響日常生活仲有得忍尿咁忍
自己冇乳房但憑住多年睇假波av寫真嘅「經驗」去判斷呢個攝pad裝假狗嗰個隆胸

總結就係 雖然佢哋係男人 但佢哋覺得自己比女人更了解女人

女仔都要知自己咩size先買到bra既...仲有d咩ig女神/kol都要拎黎哂下比d兵知道佢地大

有無link

其實每間舖頭都有佢唔同計法！
你行入間舖唔知咩size ，只要舉高雙手，比個sa 度下，佢就會攞幾個比你試！所以我好小上網買，買親都唔啱！
Ig 女神嗰啲就算把啦！有得ps 想咩size 都得啦！

sales信佢一成都雙目失明

Satami 有g cup